{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 호텔 라온"
    },
    "text": "マスク着用に関するお知らせ、新型コロナウイルス感染症の予防のために防疫を行っています。 そのため、湿気を防ぐために各種窓を開けて換気しています。 新型コロナウイルス感染症/客室に関するお知らせ 入室前/退室後、全室殺菌消毒を行っています。 常にお客様の安全を優先するラオンです。 全客室に空気清浄機を完備したお客様に、常に快適な空気を提供しています。 パソコン仕様に関するお知らせの全客室にはバトルグラウンド可能な最高仕様PCとヘッドセットが備えられています。 ウォッシュレットに関するお知らせの全客室には高級ウォッシュレットが設置されています。 ヘアアイロン、ヘッドセットレンタルサービスのヘアアイロンとヘッドセットはフロントでレンタルいたします。 基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、持参しない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室はランダムに割り当てられます。 夜間は過度な騒音をご遠慮ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "マスク着用に関してのお知らせはありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症の予防のために、マスクの着用をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "客室の防疫対策について教えてください。",
            "answer": "入室前と退室後には全室で殺菌消毒を行っています。また、湿気を防ぐために窓の開け閉めを行い、換気を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室には空気清浄機は備えられていますか？",
            "answer": "はい、全客室には空気清浄機が完備されており、常に快適な空気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "パソコン仕様について教えてください。",
            "answer": "全客室にはバトルグラウンド可能な最高仕様のPCとヘッドセットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはウォッシュレットはありますか？",
            "answer": "はい、全客室には高級ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンやヘッドセットのレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンやヘッドセットのレンタルサービスはフロントで行っています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か条件がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあり、持参しない場合は入室拒否が可能です。また、キャンセルの際には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はどのように行われますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について教えてください。",
            "answer": "夜間は過度な騒音をご遠慮ください。周りのお客様への配慮をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 489
    }
}